[認真] 搵女伴12月尾一齊去日本 所有旅費我出哂

認真post 幫朋友問

所有行程可以大家一齊傾
因為佢好悶想搵人一齊去旅行
所有錢都唔洗你出
大約一個星期 12月28-1月4左右

不過最好就廿歲左右啦

唔係女但好識含撚乜都肯玩

利申：飛機

利申 男事主19歲

非基

直接搵ptgf好過啦

要玩女，包月玩啦，孤寒又要扮闊佬 到時可能唔俾個女仔出酒店，控制開支

搵隻雞同你去啦

因為佢月中要飛返去澳洲讀書
呢排先係香港

你做咩唔陪朋友

同個三唔識七既狗公去旅行玩都唔會玩得開心啦 去黎托咩

運木椆？

上床費另計ok?
要帶套， no wet kiss

咁你唔陪？

Ok

祝大家聖誕快樂

可能唔同佢上床要條女訓街
返黎果程機票錢自己出返添呀

一早買來回機票咪得

不過女方驚既話可以帶啲錢保障自己既

下面果句咁快帶定頭盔
有意同行者真係要三思

俾完你屌兩日 仲要自己出返錢
又唔受基佬 屌你老母啦搵免費雞咩

係咪要比按金佢袋

你不如係個post度直頭徵俾/唔俾屌啦
等大家清清楚楚唔洗拗數

其實唔一定要屌啦

如果女伴say no唔通強姦佢咩
屌唔屌都係睇到時佢地兩個關係

過主啦

強姦都講得出

點解唔強姦得呀 孤男寡女一間房
除非分房訓架姐

比人溶左都唔知

澳洲有好多強國hall雞，屌到賓周斷都得，係睇你個fd夠唔夠錢玩

你個fd仲讀緊書，即係大部份使費都係問屋企攞, 用父母辛辛苦苦賺埋俾佢嘅生活費去叫G, 你個fd都算係人渣囉

佢都有叫

不過人地父幹又吹佢唔漲

老老豆豆 你有冇佣分 見你咁落力幫手

無

不過係佢到扮緊工

15歲ok?

識著有錢人真好

聖誕節快樂啊大家

代師弟問，我有巨根可以嗎。

可以報警了，樓豬有意圖拐帶未成年少女離開香港

格劍

根據 《刑事罪行條例》 第126條 ，任何人無合法權限或合理辯解，將一名年齡在16歲以下的未婚女童，從其父母或監護人的管有下帶走，即屬違法，最高可處10年監禁。此條文是要體現任何人應與其父母或監護人在一起的重要性，尤其針對16歲以下女童。 《刑事罪行條例》 第126條 旨在保護家庭為一整體，不但凸顯父母的權利，同時符合《兒童權利公約》特別強調的重要概念—家庭是組成社會的基本元素。

《刑事罪行條例》 第127條 訂明，任何人將一名年齡在18歲以下的未婚女童，在違反其父母或監護人的意願下，從其父母或監護人的管有下帶走，意圖使她與多名或某一名男子非法性交，即屬犯罪；此條文亦同樣旨在保護兒童及家庭單位。不過，條文亦同時顧及女童自願參與有關性交活動的情況；只要證明被告從父母或監護人帶走女童時，意圖使她與其他人發生性行為，即使最終沒有進行性行為，被告有此意圖已足以定罪，最高可判處7年監禁。

Lonely lonely Christmas

狗公

28絲 想玩下弟弟
不過有少少異味(沖完涼會細陣啲)
ok?

Tg佢 我乜都唔清楚

Cls

我得塊閪 冇tg

26絲 自備避孕套
包我來回機票就夠ok?

利申：200磅肥婆

收到tg未

三唔識七唔係一定唔同你單獨去
但大前提你要夠靚仔，俾到安全感人
有d背包客其實都係獨行，見到其他獨行再join 埋一齊
但你咁樣上網搵人去，仲註明要女 （好明顯想旅行扑野）
所以算鳩數啦 去叫雞啦你條撚樣

絲打們，小心去到日本落迷藥姦在你都唔知呀！

你的朋友就是你
收手啦

根本個朋友就係佢

有J得唔得

你個fd咁撚戇鳩不如拎啲錢醫下個腦先啦

你的朋友就是你

有意應徵 30cm 個胸大過港女
會自備朱古力
pmed

唔好話唔識 就算識 係朋友都未必肯同你單獨去啦

你的朋友

18歲男
183cm岩唔岩

樓主想搵人去運白粉

小心有人搵大家運毒
呢個世界冇free lunch

互射另收錢ok?

咪害人啦屌你老母

帶貨

我陪 唔收你錢 只想幫你一含

釣到相味？

幫你推下

Sonia Ng

利伸 識條女
呢排離家出走左冇地方去
好似比條仔中出即飛埋
好玩得
幫你（朋友）含撚奶屎眼都ok
你要唔要介紹？

當5日洗費8k
除返開每日1k6

屌閪黎講就公價
但人地其他時間陪埋你玩又低價左少少
唔爭在比埋約滿酬金

咁樣都俾樓主吊到女真係全世界女人都係雞

有意 聖誕前剛失戀，想散心又無錢
個幾日咁啱放假，為左報復個ex樓豬想點玩我都得 不過要帶套
利申12吋非基

70路ok?

運肉鵰